黨鐵係咪又加撚咗價？

剛剛check app
過海唔知幾時開始由$14.2>$15.2

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

跳閘啦屌你老味

比人禁住黎屌屎忽都唔識反抗

係呀 加左呀
不過暫時話有個95折
同之前個價錢咁上下
唔覺唔覺過左優惠期就係呢個價錢

下 咁貴咩
我撘開兩蚊

係好陰濕

由星期一開始已經冇俾錢搭鐵

仲搭黨鐵比錢黨鐵賺

唔跳閘都買張綠卡啦ching
拎返啲福利

跳閘啦

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

綠卡主義好
綠卡主義好
咱們全家都拿綠卡坐車去

每年 6月 係 喜迎月
而家先知？

暫時approach都係推3碌閘
如果預紅閘機 試過膝頭頂
但冇反應 最後都係跳